為何香港人仍未在twitter廣傳香港和台灣是全世界抗疫最成功的兩個國家？

咁做百利而無一害

1. 證明香港人和台灣人在智慧和注重衛生方面的優越，讓西方世界學習我們
2. 證明香港和台灣雖然鄰近中國，但深知中共邪惡，所以確診數字才沒有失控，讓世界知道了解中共邪惡的重要性
3.連結香港人和台灣人，兩地一條心
4.落中國人面，將佢地排除咗在外
5.港共政府不敢claim victory，因為佢地唔敢落中共面，香港成功全靠香港人

五毛收嗲

香港人連呢樣野都唔做？
憑咩要西方世界幫你？

Vietnam is better than Hong Kong and Taiwan!
Please fact check!

其實港共政府好多甩漏未被揭穿啫⋯⋯

同我地無乜關係

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度

都話唔關政府事

好多人講緊啦

係港人 唔係港府
Btw 中美和好未？

台灣係做得好但如果優秀香港人唔係跟個垃圾政府，其實做得好過台灣唔出奇

五毛說要 那就不了

咁你記住叫人唔好咁做呀食屎狗

中美和好未？